黑鬼玩還願笑到我仆街

個主人翁對住塊鏡見唔到自己，佢話原來我係吸血鬼，咬死老婆同個女哥度我笑左。
明明咁有中式風格既GAME，都比佢溝埋外國恐怖元素落去。

零回覆互助社溫馨回覆

ok

無人理

G 持

樓主加油